覺唔覺apple個app store好多問題？

又慢，有時下載野又hang鬼埋，好心升級下佢啦

同感
但朋友又好順
最後發現可能錯覺
係最新個個ios就好順
向下兼容能力